［西書五年205M續約OKC+季前賽開波］2017-2018 NBA季前討論區（46）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

Westbrook

牙波d控波幾流下

唔覺木狼會入到Po

唔覺得會入唔到
Kat開始揮發統治潛力

有無人同我一樣咁憎雷霸龍？

話時話今日牙波著咩鞋

ZO2

個歐洲呀伯d pass仲靚過Ball

Luke says they want Lonzo to be a little more aggressive and take some of the shots he's passing up in an effort to be unselfish.

湧廢成咁，今年應該連po都入唔到

佢班隊友把握力咁低
餵歪少少都唔識食

金塊會唔會比多次機會mudiay

Randle 有冇可能用到黎清deng

本來係系禾76打猢

另外半廢獸人出都無出過

JC會唔會合理少少

講錯野比人雪

牙ben無論係身形或者playmaking上都屌打牙波，所以今年76 champ硬

Lue好似真係諗住用Love打C 我皇打大前

開季未有it
Rose wade crowder James love
咁打都正路 tt off the bench
又有jr smith , green 搶分
係驚推快黎打會消耗較多體力

暫時睇好似話正選都會用返JR 為左三分

我湧留力姐
你地唔記得兩年前既73宇宙湧點屠殺nba咩而且識影分身既湧士名叔同一換全世界既楊少俠強勢加盟冇得豬牙

都唔洗要佢
內線jokic milsap pumplee Arthur 四個都夠
打小球推埋 hernangomes 上一格

肯做第六人應該唔會屎過nelson個撚樣掛

Wade 第六人仲可以keep多d體力仲好
不過講真騎士個陣已經好deep
識分配上陣時間應該唔會操殘班殘兵

上季不相伯仲 即討好多人屌佢兩個

東岸冇所謂啦

Wiggins打得好差 好傷心

東岸我至叻

勁過個漏氣波就得

波仲係rookie
垃圾Wiggins 已經係第四年

仲話要max續約

木狼都幾屎下

希望只係第一場失準

好穩定wo
穩定地廢

16個陣狼有轉好既現象
但之後又係愈來愈差

2014 draft = overrated

謝夫鐵繼承曼巴精神 狂砍11分帶領木狼屠殺湖人

根據底特律自由報記者透露，活塞有意騎士陣中的兩名老將，Frye以及Jefferson。活塞管理層認為，球隊陣容目前缺少一名真正的射手，而Frye以及Jefferson能很好的擔任球隊這個角色。

而活塞將會近期對Frye以及Jefferson開出報價，據悉，Jefferson先是會和騎士選擇解約之後以一年250萬美元簽約活塞。而Frye則和Jefferson情況不同，畢竟Frye身背一年800萬左右的合約，裁掉基本上是不太可能，估計活塞會用一角色球員與騎士進行交易，隨後騎士再裁掉這名球員。

Hupu狼區已經有狼迷話謝鐵夫比盧比奧岩狼

身體質素一流,心態九流

剩係一味諗住拎住波自己去,防守又hea

打湖人都打到咁

今場佢既防守算積極

木狼希伯度 : 謝夫鐵在我手下可成為下一個羅斯

斷腳個方面？

難以置信有咁多人留意護級狼
相信今年都係抽波仔

都唔係呀
慢撚真心慢

痴撚線球隊
我皇隨時又執好野

FRYE+JEFFERSON <=> S.JOHNSON
DUEL??

活塞要呢兩件做咩

哇屌
波仔第一場就準3雙 好撚屈

Pure shooter

巴結我皇姐

新kd都第二年啦

要埋江華啦咁

可愛係第幾年

一腳就搞掂啦
打到識飛都冇用

花生

OMG

屌，唔好咁啦，我皇33打pf又要增返重，容乜易傷啊

生化人喎

都幾廿歲傷咪傷羅

華麗退場
即刻上神檯

真
唔好學某球王

訓左無睇，牙波入左幾多分

82

有無人分析過 BALL 整季預估拎到咩數據?

至少會唔會 10+ 6+ 6+

其實都唔知打黎做乜

錯post

30+10+15

笑咩姐你 失業啦你

拎多3冠先啦

其實唔難

你唔傷再講

牙波真係不射男，另外果個kuzma個名好日本feel呢個反而穩陣好多喎

活塞要用stanly johnson 換1啦

所以randle已經trade/wavie 得

Kuzma

不甘心

牙波5+7+8 個5真心需要改😑

就咁睇黎緊應該會成日三雙

禾就成日三雙
牙波 收皮啦

弱化版RONDO

係強化版Kidd

強化版Kidd = 牙波
弱化版RONDO = 牙Ben
唔好爭

都係垃圾

牙ben＝強化版foj

喺安爺爺面前的確所有人刀系垃圾

Lonzo Ball加盟湖人後，引發的關注，可以算得上是湖人在Magic Johnson之後最大的新秀了。這位2017年榜眼擁有出色的傳球天賦，在夏季聯賽引發了不小的轟動。而他也早早為湖人帶來了經濟效應，除了夏季聯賽之外，湖人熱身賽首戰的球票也迅速售罄了。

《露天看臺》的專家也把Ball跟新秀的LeBron James相比，說明了他現在受到的關注之多。

最近，LeBron在訓練營中受了傷，由於扭傷了左腳踝，現在他已經連續缺席了3次訓練了。

根據騎士總教練Lue透露，LeBron這次受傷是在訓練中一次快攻時踩在別人的腳上才扭傷的。臺北時間週二，騎士還有對抗比賽，而LeBron也已經確定不會參加了。

「讓他參加的話，那不是什麼聰明的決定，」Lue說道。

超級巨星Westbrook在昨天選擇與奧克拉荷馬雷霆達成5年2.05億美元的續約合約。而這一合約或許會對接下來的聯盟格局產生較大影響。對於Westbrook的兩位新隊友Paul George和Anthony而言，他們未來的決定都將受到威少續約的影響。George在接受媒體採訪時透露了自己或許同樣會留守雷霆：「Westbrook選擇續約，所以我未來做決定也變得更容易了。」

「我們當前正處在一個難以置信的開局，現在他也承諾繼續留守，這意味著很多。不僅僅是因為他的態度、價值觀和信仰問題，更是因為他對於這支球隊的忠誠。而我也非常享受在雷霆的日子，所以我認為當那個時間點（續約）到來之時，我會更加容易做決定的。」

明年夏天，George將會成為不受限制的自由球員。關於George的去向，有著很多傳言。此前人們普遍認為，George會選擇加盟家鄉球隊洛杉磯湖人。而湖人總裁魔術更是因為違規接觸而被聯盟重罰50萬美元。很多人認為，George屆時加盟湖人已「注定」的事情，但隨著威少的續約，George的態度顯然正在發生轉變。

本場比賽，Wiggins出戰26分鐘，12投3中，罰球5罰3中，僅得到9分。值得一提的是，Wiggins是灰狼先發五人之中唯一一位得分不上雙的球員。這也引發了美國記者的吐槽：「看來，灰狼先發陣容進攻最差的是Wiggins了？」

更嚴重的是，Wiggins在場上顯得注意力相當不集中，氣勢一度被湖人隊的Ingram所壓制，在一次進攻中的大意運球也被新人Lonzo Ball從身後輕鬆抄截。在Ball面前，Wiggins反而更像是第一次打NBA的新人。

儘管這只是熱身賽，但Wiggins並沒有展現對於贏得比賽勝利應有的渴求，其比賽態度引起媒體的質疑：「Wiggins打比賽的樣子從未改變。」

灰狼隊先發五人之中，Teague、Towns和Butler都早早得分上雙，而Gibson也內外開花打得非常出色。也有美國記者感嘆道：「Gibson也能像這樣投進三分之後，看來灰狼先發五人進攻最弱的是Wiggins了？」

你送wiggins去爛網佢應該可以場均28+6+4

人多球權事都預佢數據跌，jb仲有同佢同一類型撞到啪啪聲

得分跌問題唔大呀
專心防守就得

PG: 既然wb都已經決定留守okc 咁我做決定既時候就唔洗怕okc因為我既決定而削弱左戰力

球員唔開心，22歲就開始跌數據慘到

我覺得應該將jb放偽正選帶bench

好想快d 睇雷夾成點

收皮啦攞禾同牙波比
禾下季20+10+10⼀乛⼁⼃

場均9分賣潛力新kd怒轟幾多分

忍左成個 summer league？

睇返 replay
Lonzo 今場防守問題大過進攻
講真 Thibodeau 仲啱教湖人，Luke 果套會限制 Lonzo 組織能力

忍你老母咩sl 打幾場好波打晒j
依家問下就起晒鋼

快

唔知牙榮幾時刪呢張相，cap低做紀念先。

感覺狼同湖，最後都係難兄難弟抽波仔

AGGER
正如勇士都會輕輕鬆鬆拎冠軍

你要支持肥T同謝夫鐵到底呀

看住你隻沙皮狗唔好ZIP鳩我鐵腳

我怕未有機會，你鐵已經玻璃自爆

有名你叫牙鐵
邊度波喱牙

禾狼抽波仔經驗豐富 潮邊係果皮

老了 之前拗到跳兩跳就無事

定係唔打pre-season ?

字母仔決定左簽邊個brand未？

大家好
me is new user

鍾意邊隊/咩球員 ？

你覺得呢個post 會有人講真心話咩？全部講反話。

木狼
Jeff Teague

我咪講真話

屌我話我係真湧都無人信 on9

我信

聯盟講左無傷輪休會罰款咪傷下先囉

禾刀系湧迷牙

我係真湧

二弟最慘 佢老豆放棄佢咁樣

利申公牛 + Rose Fans

Dennis Smith Jr 精華 睇落暴力過當年新秀Rose咁

我都係勇迷

U占狗

Derrick Rose承認過去不僅受著傷患的影響，而過往急於證明自己的心態卻令他生涯誤入歧途，而他表示加盟克利夫蘭騎士後決心要重回正軌。

「我享受競爭，但當我復出後，我只想著回到顛峰時期和證明別人的錯誤。我知道自己是個怎樣的人、球員，我不用再做這些事。」

D-Rose上季三分只有60次起手，令他被認為是不擅於外投，而Rose卻這樣回應..

「上年，當你只有14-15次起手，他們想有4-5球是三分，你知道能入到8-9球是多高效？而他們只是看數據，所以如果要我每晚射3-4球不太擅長的三分，令我一場只能取得8-9分，那為何我還要投三分呢？當時還在落後！」

「我知道我在場上的優勢，我不投三分是因為我的固執，我知道自己是怎樣的人，我知道自己的工作。」

「今年我不會逼自己多投三分，但如果有空檔，我就會起手。」

作為rose fans , wade 加盟左,有少少擔心如果中途又受傷,怕佢比CLE WAVIE
或者連出場時間都少得可憐

放心，一定會
有傷即waive

我係fans 都覺得wade 可靠過rose (唔計傷出問題)

聽日十點可以睇下冇左船長既潛艇打成點

梨到底講緊乜野
河神一直刀系潛艇囉

禾皇：企定係三分線 我鏟入去之後就會分出黎比你射wide open三分嫁啦

其實drose真係巧橙，巔峰俾人chur盡受傷

突然諗 Deron Williams 會唔會返Jazz 指導下新人

睇緊76隊內比賽直播 牙Ben d傳波好撚好J

好想幫牙ben奶屎眼

咪啦 dante exum要時間 我仲有neto 咪搞我爵士

有無人可以講下唔可以輪休既details，thanks

本身喺佢官方fb有得睇

唔練外投無得救

潛艇對西波

快艇d波猜得幾好

嘩屌3分咁準既

pb2

點解正選唔用歐洲佬用河仔

打得幾好睇

因為某人走左

Milos

河仔

如果今年快艇仲走得遠過火箭

個陣容幾Deep下 後備又有Milos又有Luo

大飛無左波叔搞小圈子可能真係會好左

大飛啲射程竟然fake 到西波龍

大飛d傳波

泡泡龍仲廢左

同上年比少左幾個主力輪換

冇點補強又走左個正選 正常呀

大飛

屌快攻 拆屋掉出界

短手芬回春

好7

PB2+歐洲佬
河仔+LOU
咁樣一攻一守好過而家兩守/兩攻
不過父愛如山

幾多年未見過buzzer play 肯比back door

我都覺，幾多綠葉球員
不過前提係暴龍芬冇傷

歐洲王好撚勁

河仔肯收皮未
比返個正選key歐洲佬啦

佢同短手芬d pick n roll幾夾

Reed 未出得？

係射波差D

係咪都勁過Rubio

lou william掂撚到

Lac打得幾好,成班波都幾夾下

不了

DEKKER冇得出

見到河仔出埸 屌定先

Derozan咁搏

大飛肯定入到playoff la

歐洲王對板

air ball

又多隊爭

河仔上年ppg12
r洲佬呢條老野新人點比得上呀

想睇歐洲佬組織 肯換出黎未

河仔啱先對住lowry入左球tough layup插板

gallo可以打hea少少
玻璃體質季前賽都下下轟埋去

見到速龍3分就想笑

宣布正式愛上歐洲佬 黎緊潛艇波應該會幾好睇 前提係短手芬唔傷

3rd 機會都炒

垃圾龍連續miss三分

R洲王d passing真係唔錯

歐洲佬傳波好到位

簽到歐洲佬佢地真係要偷笑

找個識傳波的，根本做就曬D. Jordan 同短手芬

歐洲佬好掂
踢走河仔做正選PG啦

兩邊波D流暢度兩個極端

Derozan一坐低 泡泡龍d進攻

你班反河狗系咪甘無人性牙
前年流川上身甘快吾記得？

最後一擊LOU WILLIAMS自己黎好過啦

其實有無人覺得pb搶晒r洲佬啲球權

Gallo 射姿係咪一向咁坐地炮

唔知點解歐洲佬係埸都仲要搵pb做主控
有個識組織有傳導既人唔用咁放落埸做咩

pb搶波打

嘩個肥婆谷到 有無人見到

西波對西波
西鬥西

西波龍走左邊個 唔記得左

lm

nba D傳波真係唔可以太花巧 好易比人偷

卡路爾

牙波

人地有父蔭 可以永續正選

識投胎好過識打波

尋晚美作比牙ben sm得好慘
差成6寸點守

牙ben進攻意欲高左好多，硬爆上籃無得守，基本上健康打場均32左右一定會有16+7+6
富應該似打下刷鞋波同iso射下wide open

數據14+3+3左右

前提健康
仲大舊過詹屎

佢健康問題吹大左
佢上年明明1月已經fully fit
根本係為爭roy而避戰

唯一擔心佢同美作不和，2個都似想做大佬同爭roy

性格方面2個都幾有強烈既自尊心。

季中復出肯定對ben唔好la

熱水個場波完全無人提

點起身睇 班鬼佬半夜三更打波

2隊無人理既波

聽朝有irving帶隊ge celtics vs聲稱會重新找尋人生意義ge Dwight howard

睇吓聲稱會用傳統pg打法嘅艾榮先手

草梅獸到左30同垃圾冇分別架啦
咪俾佢搵下人生意義

ben

仲有話防守會大進步 睇下佢點守k.walker

D球風成個James 咁

d坦克硬上同騎士1.0詹士一撚樣
Low post一下過同熱詹一撚樣
傳波去底角3分一撚樣
係差偷波快攻無戰斧入樽

遁列講多句睇下靠身體打波可以打幾耐

作為一個職業運動員時刻保持良好既身體質素都係必須嘅

有我幫佢出火補魔

想知你地得罪邊個比人全線-1

佢季尾重企到我當佢贏

猢狗

睇黎都係，要發洩ball bust

關咩roy事
本身76人上季冇咩好爭，
休足全季起碼確保生涯傷患問題
今季冇必要推任何人上去做roy，
平衡球權係首要目標

冇射波

佢本人同agent唔係咁諗

Rich paul要為佢著想就生涯襟打d

條友未開季已經叫佢今季唔使打

Next lbj喎，仲要唔係nigger，唔錫住用點得
強如生化人都有小傷患啦

佢係白色nigger

溝淡晒啦，同河童一樣

KLAY THOMPSON 果種nigger

黑人先係優良基因

My OG BRO

富仔好橙

又一個冇得控波既PG

冇所謂啦牙ben都打唔長7,8場條腳又斷過
牙富咪有波到手囉

我肯定係Ben打優勢錯位進攻唔掂定呀富打劣勢錯位防守掂, 佢地兩個對位, Ben身型明明好過大部分pg, 但今日佢優勢唔算大

富=大隻版lillard

由今日既比賽黎睇 用富黎打off ball真系曬晒

情況有啲似波縮同基石

波叔基石應該夾到

同埋牙ben進攻唔夠多元化 射波都係唔掂

一場nba都未打過呀

射波可以慢慢執，但佢嘅vision唔係人人有

真心d波好毒

牙ben未到正式比賽show off下姐

Mon po既清要逐個逐個負皮辛苦曬啦

無射波都有籃板助攻嘅

都未打過點知
似基石同LIN頭就真

雷三個都係啦

美作同應該打偽正選，長帶bench同Saric 2個帶bench

巴打 禾幫你繼續-1

系咪你黎架咋

又屈禾
禾刀系想幫輕下果位巴打姐

其實唔洗太擔心
我自己就幾信Brett Brown既能力 戰術會減少到球權問題
Fultz本身打Off Ball都唔差 而且唔係一個要有波係手先有用既PG
成個陣都係講緊Switchability Mobilty
睇Training成堆內線射三分 今季應該Embiid外既以線都會射多D3分
講緊係Holmes,Okafor,Johnson之類
仲要有Fultz同Reddick 外線唔係問題 成個陣Spacing改善左好多
反而Brett Brown應該係擔心Rebound多D 你睇又加Mcadoo Okafor Humphries就知道
我諗今年戰績除左傷病都要睇磨合時間
因為上年既正選 大部分都做左後備 (Saric,TJ之類)
睇番今場 Ben Simmons半場進攻真係打得普通 (不過理論上Fultz可以控番)
不過佢會用一D handsoff/give and go既方法得分 (明顯係有安排)
仲有一球Fultz對緊位 佢馬上入Low Post用身高優勢得分

Twitter 王幾時出番黎

明高你7寸，咁點?

無人講okc隊內賽

Josh Smith 係時候返nba了

你講囉

PG好準

pg 12/14 30分

兩邊大差距到

我都對Brent brown幾樂觀
某程度上我對內線配置都唔會太擔心
雖則籃板呢方面係有輸蝕，
其實我覺得以Holmes作為embiid備胎，
會係simmons身邊最理想5號人選

Holmes同Embiid差5班波都唔只

Twitter王幾時落到場都係問題

季前熱身賽已經開始，灰熊將於星期一面對魔術，灰熊表示不會以完整陣容出戰，因為隊中正選中鋒Marc Gasol 腳踝受傷需要接受治療。他在上月代表了西班牙出戰歐洲籃球賽受傷，Gasol 認為這只是一個輕微的扭傷，但是為了安全起見，球隊不會冒險安排他在季前賽上陣。

冇話holmes拍得住embiid
76人如今手頭上最有機動力既內線就係佢
除左佢，你話邊個夾到simmons喇

使鬼夾咩，塞粒波比ok4低位啦屌

呢個你岩
佢先係秘密武器

個個刀甘掛住twitter王 等禾之後改返名先

btw邊條傻系mon po比-1 仲要連住幾頁

係咪你牙

其實仲留佢做乜，都明顯唔會用咁濟亦都唔岩用，佢諗佢廢極都換到2nd round pick 掛

食之無味棄之可惜

是旦啦
2nd round都唔見得一定用得著

禾尼幾日刀吾duck行

的確換唔到咩就只好留住先
用黎打下Iso拎下分都好
同時佢自己都要努力D去please下間球會啦

的確Holmes暫時係副選C

中鋒 twitter 王
大前鋒 OK4
小前鋒 Saric
得分後衛 富仔
控球後衛 阿Ben

後備又有JJ

如果可以咁樣夾到就好
我知係發緊夢

OK4呢

唔傷真係好勁

邉可能咁出

JJ 應該正選？
然後Ben假小前真控衛

咁擺個陣屎黎

OK4係唔係下年free走

是撚但

Fultz未打過off ball wor

你睇番ncaa數據

Usage 極高

Yes 紅撚會去76就係因為有正選打

仲有人工高

走咪走囉 屌

上季証明左雙塔唔work
同埋拉saric落黎俾covington打正選

下季咩價續Covington好?

明星級 今年Dwade既價
再唔係mvp級rose價都得

70M/4年左右

冇人睇榮叔打

做咩會係廣州龍獅去美國打而唔係巫師去大陸

搭緊車睇唔到Irving

睇住box score先 竟然係Hayward推上去打SG

咁早

榮叔新衫好唔慣
不過好有型

Lue：LBJ由於腳踝傷勢缺席首場季前賽

horford唔係場之後成隊波兩回事

生化人受傷了

季前已經輪休

Monk之前唔係話傷左

原來Morris無出 仲諗緊個中鋒位乜事

黃蜂傳左幾多球弱智波

無人睇

太早了

返工無得睇

聽日8:00
箭雷
小寶出得未？

未

據L.A. Times Sports報道，美國時間週一，球爸在電話里表示，他會為兒子Lamelo辦理從Chino Hills High School退學的手續。在接下來的兩年時間里，球爸將會在自己家裡訓練Lamelo。

「我會把他訓練成有史以來最強的籃球運動員。」球爸說。

據報道，球爸是因為不滿意Chino Hills High School的新教練Dennis Latimore，所以選擇讓Lamelo退學。

玩大左

佢老豆真係痴線
書都唔讀

D新人射波做咩鳩

完全無

反正練到一個夠養全家

黃鋒打得唔錯wor 咬得好緊
Howard好似真係無上2年咁鳩

達仔打法真係有啲似pp

Tatum真心唔錯

騎士最新陣容
我皇小前 crowder大前 love中鋒

Klay Thompson Says He'd Consider Taking Discount with Next Warriors Contract

draft前完全無人理

點會

呢到完全無人提，我講好多次都無人覆
有個巴打拍片講draft一隻字都無提過佢

印象中draft前好多人估佢會係第4~5名

淫Klay

話說禾睇返禾打豬仔嗰場highlight 禾巧撚勁啵

Hi

有冇我潮link?

個底任人魚肉

Rose + Wade外投堅唔得 唯有打佢地cut to basketball先配合LBJ擦動打法

潮個個都係咁iOS

刺好似唔係好知打緊咩

Randle

Randle巳經on 9左幾球

Love搶個籃板長傳，前面Rose Wade James一齊跑
可惜唔係2011年

我真心諗唔到一個原因比 Randle 打正選

用kuzma仲好

有價好賣
技術可以練
但係無腦就無得救

完爆老表

Kuzma 太 undersize 配唔到 BroLo
出 Nance 正選最理想

無價
連 Pacers 想重建都唔要

睇下換唔換到late first round pick

金塊淨係識打勇士

湧仲弱雞過潮，贏好正常啫吓嘛

潮等陣就倒水架啦

Murray其實想點撚樣
鳩打咁

完全無組織

西班牙仔今場幾好
防守 rotation 好準

進攻好淆
一拎波就好急要甩
不過金塊冇左jokic唔知打緊乜

潮人咁就倒哂
Btw冇人睇？

乜勇黎香港咩

Ok4都係諗second rd pick
佢憑咩值first rd

波仔個樣成日都好似死老豆咁
係咪咁快冇氣

cash consideration 都賣

湖又試陣

fox勁撚到

成班友辣殺到牙波都CARRY吾到

一出返jokic就識打波

屎綠keep住咁廢

kings個正選陣平均年齡高到

佢D組織真係好過依加唔少PG

Carter zbo做得d新仔老豆

Zubac廢到呢
Randle剩係識鳩衝 無撚腦
湖都係靠kuzma同Clarkson架啦

有冇我隊廢老戰隊咁高先?

岩岩一路打一路教西班牙仔走位

JC

Jokic又一個單手彈地
屌你j死人

死廢老

牙ball

Hill(31)
Temple(31)
VC(40)
Z-Bo(37)
KK(28)

Clarkson 打第六人其實唔錯

ball 似細拗

十分鐘前睇Spurs 70－77 Kings
做少少嘢返嚟已經84－83

居然繼續出

pau gasol打34分鐘0分

Milsap廢左咁多既

老啦

金州勇士隊明星球員Klay Thompson日前接受媒體採訪時承諾，為了幫助勇士隊保留現有陣容，自己也願意像Kevin Durant那樣降薪：「我不想失去任何一個隊友。」

他繼續表示：「但是要像Durant降那麼多？我還不知道。畢竟我在場外可沒有Durant賺得多。如果是幾百萬的話……當然，我能簽下任何的合約，都是一種恩賜。我肯定會認真考慮降薪這件事的，因為我不想失去任何一個隊友。」

俾家嫂熱身賽打成35分鐘

屎綠7射一中

廢老霸住個位

上場先20+10

潮打波真係同街場打波冇分別 瘋狂iso

法國佬6分鐘10分
勁撚到

冇大佬
個個0靚仔都想上位

Randle又瘋狂on 9, 又傳個波比人, 又9衝上籃中前框

波牛真係世界級廢 屌你老母

根本係role player靠馬刺
放邊個落去都冇分別

呢條友真心勁
隊內對抗自己搶板一條龍爆
一個前臂擋再spin move上

牙波5sec

家嫂似係係場教仔
冇咩fga 但高min

潮準備抽多年波仔

有排都未成氣候

唔講以為今場 Luke 想 tank

同金塊班癲佬鬥鳩射
勇士都唔勇金塊射

馬刺堆新仔
除左法國佬
其他想要入輪換要好好爭下

Jokic 真係好好J 好撚全能 新一代禁區已經係佢 JOJO 同KAT 爭

Jokic:重有我啲神奇助攻

點點開花，進攻戰術靚到

技術流真心好耐未見過

JoJo唔傷先講 3大中鋒

上年有場金塊射撚勇士碌撚咁

今年簽左Millsap真係

我仲睇好nurkic

城城D防守進步再講

Twitter王季尾企到已經champ左

DIU, 個KUZMA 似會變Star 多過Ingram囉

Kuzma幾撚型
又勁

令囝過牙ben

睇左兩場 ingram 可能真係bust
防守好易跟甩人 進攻又唔穩定
第二年仲係咁 其實佢自己都好危險
隨時轉頭比kuzma搶埋個位

加嫂做乜鳩出咁耐

好撚靚仔

Pop叫佢出去教仔掛

兩個都有啲似樣

其實都係

都唔夠randle bust

Kuzma勁喎

agger 睇表現kuzma應該正選SF 但湖實唔會賣Ingram同放佢後備 實留個正選SF位比佢

睇今年Nurkic 同雙槍既磨合 不過上年拓7後半季左nurkic真係好猛料

拎唔分唔比休息

Embiid 勁在連防守都有
Towns Jokic 防守都唔勁

真心似幫pop教仔
佢射得3次

佢企到先啦
防守

城城冇記錯仲好似係包尾果堆黎

Millsap個轉身

當打期寧願減薪都唔出去帶隊，會唔會有d可惜

Ball 26分鐘8分
Jokic 26分鐘16分

Barton無論咩角度咩距離都會照射

Ball一到nba強度就得啖笑

有sense
但好似好虧咁

draft 賣 wingspan 防守同射波潛力
暫時兩樣都睇唔到
進攻靠身體質素但係 nba level 又唔夠撞
反而 Lonzo 表現同 draft 果時分析好相似

重要佢個位一定俾人重點招呼

起快攻個一下幾好J既 不過啲pass就出哂事
好多球都有半個一個身位都唔射 拍前彈後又交返出去

想睇ab0同pb守佢

都幾肯定你無睇波

佢今個暑假減左磅 佢去左拓柒之後球技同心態都解放哂

唔ready射波呢下唔得
變左唔洗點撲佢

訓左無睇，潮人2大榜眼打成典?

單換pg既ig仔怒轟幾多分

屌金塊班後備咁撚廢

西班牙仔

kuzma起碼肯射
又靚仔

Kuzma 幾有星味

唔係ball唔想射
係佢射唔撚到

愛上kuzma

射波真係好唔穩定
估唔到練左成個夏天都係咁
身型係有加強 但仲未夠
產籃見佢Finishing都唔得
唔知係唔係因為對抗性唔夠
影響埋放籃既手感
跟住到防守，空有一副好body
但係跟人 位置感 判斷都明顯差
佢個位成日出事 交學費都交死
第二年咁既成長速度好唔理想

明顯地Kuzma仲打得好過佢

其實JC都幾撚慘 明明成隊波差唔多最努力練波既係佢
一黎就有高比鎮住 之後又比前少主搶哂風頭 依家又黎個牙波同KUZMA
明明比賽入面最有火既係佢

打法太6th man

Nba而家最大競爭係sf位
Sf 三巨頭我皇 kd kawhi
對落重有字母 pg

金塊真係平民版勇士

仲有,Randle都係明顯出左事,又係完全無進步

佢個體型太限制

冇腦

已經好過廢鳩
馬龍都係同佢一樣高

Malone宇宙人級別體質就算啦

Gary仔好好J

唔好話 help defense rotation 呢類
佢連自已果個都守唔到
還我 PG13

單換笑撚死

睇到佢finishing同力量都好左
射波都有小小進步 但同合格都仲係有距離
不過最慘係個腦都仲係未開發
呢樣唔似有得救

邊個笑？

睇地中海阿叔打波仲好

一面都係

Paul george見到呢隊咁既野真係留硬okc
睇黎湖人都係砍掉重練

MAGIC點算

攬住呀波過世

俾人告

五十萬見財化水

但感覺上新KD好似好左少少

KUZMA 進攻果斷過Ingram好多

差個後備playmaker，可以簽dwill返嚟玩吓

pg做人做狗自己決定，西岸群魔亂舞。

去湖應該無返3年都入唔返po

就算唔留okc都啦應該去湖

Dwill皮已收就算
去歐洲搵馬刺食剩個啲會重好

進攻永遠鳩衝,D背籃柒到呢

乜猢唔係可以簽2個頂薪咩?

Randle硬係做咩都有陣柒味

點解湖人隊垃圾都咁多人討論

想睇ball會點俾人撚

新笑匠

執KCP返黎係咪想佢射到變羊叔2.0

我潮NBA豪門點會冇FANS
你估好似湧騎個D全鳩部勝利球迷咩

又charging

Magic 唔夠決絕
送走 dlo 但係又唔清埋 Ingram
仲要人地幫你食毒約

Kuzma 有樣野好
就係好清楚自己做緊咩
機會黎就果斷去
唔做多集既野

認真波爸真係好勁
唔係佢牙波都冇咁多人留意

Magic 話 Ingram一定係非賣品呀

執下執下又全隊最高得分

Tatum可能勁過佢

你指ingram + deng 換 george?

唔好比波佢控，跑快攻專做 3D 其實好好用
尤其係配 Lonzo

KCP啲射波好平

咁豪會唔會嚇親人

利申：爵迷

一定
靜係佢果套進攻skillset 已經好多招
Ingram d招數好有限

yes
湖死都唔肯出 Ingram or 2nd pick

新kd(場均9分)

好似話射波好唔穩定
可以一場三十分下一場五分

諗返起啱啱抽到波仔
班潮迷果種氣燄

Randle完全係電影串柒柒但第一個死果個黑人

SL個時仲勁

屌你老味2場季前賽死晒狗

佢真係on9

lopez出返黎應該好好多 起碼有個進攻點 唔似依家咁散
比佢由組織passing開始拎返啲信心再打起佢(望就咁望)

Ingram傷出個場,仲吹到佢成左才

連登？
明明唔想抽 Lonzo 嘅湖迷仲多過想抽佢

我潮又要反CUP

10年前你都唔會將Lopez放第一進攻點啦

Sl點同正賽
慢撚同simmons夠係sl mvp final mvp
正賽咪又係role player

蜀中無大將 靠lopez好過靠呢班垃圾

又老作

明明呢到大部分人反波

Kuzma堅係有料

呢到係公海嘛

其實呢個deal 我好懷疑個可信性
溜馬會唔會肯幫你食份爛約？
佢會唔會係request ingram+deng+2nd pick?

始終唔覺得ingram value有咁高
一個rookie season得9分 靜係賣potential
可以加份毒約換到pg13 我都唔係好信

真係好有星味

連屌8分

如果因為Ingram埋沒左Kuzma真係好撚慘

金塊倒水到咁

入邊一樣係

kuzma

呢球有老大既味道

creditable source 係咁講，其他球隊報價都係差唔多 value
紅字：所以我先覺得湖拒絕好白痴

啞撚左

諗起老大連屌速龍三球睇到nash啞撚左

Kuzma bb

靚仔有射波冇傷版Ben Simmons

話就話季前多數hea打, 不過照咁睇湖人下季都係等抽波仔

r 州teodosic d 傳波又幾好丁

金塊就HEA打緊
潮真係唔似HEA囉

上年睇奧運 已經覺得好好丁

Kuzma唔錯 希望潮比多啲機會佢 有機會成材

湖人哪有Hea

牙波今日連ast都冇乜

可惜老了

話Ball無射波無進攻果班人定啦
又唔見Kidd打唔起

隊友跟唔上佢節奏

Kidd防守一等一架

KIDD冇進攻

爭幾十班

睇評價係有外投既Rubio

咁其實好撚勁下

無pick呀屌

幫人抽

ball 換 pick

球權仲少過上場

Kidd後生淨係冇三分炸防守剷籃都係一流

而家仲有邊隊缺pg

馬刺

其實唔算係冇
定點射好似唔錯
只係佢用波個陣既射三分真係好撚廢

馬刺個pick唔值錢

有無人搵得返甲甲屌ben simmons堆cap圖啊

澳洲短手廢校刷數據個堆

疏

人都走左仲bin你咁涼薄架

撚有rubio防守

講緊進攻上

有射波有組織仲有防守就唔會收呢個價啦

kuzama 睇skill set 同身形應該可以向odom類發展下

明顯Kuzma係全攻型,絕對做唔到Odom既全能

得分能力已經有,好好練下防守,佢同Tatum都有pp個種氣質

佢正賽仲KEEP到穩定得分
差極都仲做到個第六人

似Rubio就死得啦
廢撚到比人Trade

係似就要似謝夫鐵

jeff T 有all star , rubio茅

有機會做到好似rashard lewis 果種

睇兩場就知

咁JC點算

kuzama同Ingram 比較，好似kuzama仲有潛力

你識閪波咩
一年約18m trade比爭冠隊換野都講得出

拎黎清釘

西岸強隊既冠軍拼圖

佢地對新人期望太高姐

後日76雙子刀會7下7下

浮唔浮到上黎一回事
但新KD潛力點會少過佢

清俄佬都要榜眼
釘起碼要出件新KD先夠

最佳第六人 爭冠拼圖牙清

仲未有人答到禾點解kuzma順位咁低

最怕d潛力真係潛得太深，浮唔到上黎

Kuzma 打法唔需要控球，反而 Ennis 會搶走 Clarkson 唔少球權

btw, 正選陣最理想係出 Lonzo KCP Kuzma Nance BroLo
後備 Ennis Clarkson Ingram Randle Zubac

愛滋佬點會比愛將ig打後備

換 Shump + Frye 騎士會唔肯？

因為大學唔勁

kuzama大過ingram 2 年架

有無人話比我知Pau Gasol係咪真係出左41分鐘

係囉
到期約互換有咩問題？

經歷左D咩咁短時間勁左咁多

做乜鬼成幾頁都吹奏kuzma?

咁恭喜你地幫騎食iman,frye

猴

說好的苦練罰球呢

當上年lou咁換比playoff隊R番個2nd round pick 大把人要

佢係練三分唔練罰球

18M 唔係隊隊爭冠球隊都食到
但係話一隊都唔肯仲要 cap 圖想串人就 ...

係

Iman 我ok 呀，幾鐘意佢

法拉到期合約

反而想知小牛點擺正選
上季打起seth同 yogi
點知碌到個dsj返嚟
後場感覺上有啲迫 唔會推wesley Matthews 同hb去三四號位掛

Dsj 一定正選啦
Noel 就唔知點定位

Seth會打正選sg 正選pg應該都係dsj

波波:收高人自然打多D

唔係話正選DSJ,seth,Wes,HB,Dirk咩
noel做sub,Dirk rest果場先正選

Kawhi:上季我一個打9個有冇嘈過呀

會唔會防守放題(認真無乜睇開 直覺身型上有一定嘅劣勢咁

HB 頂4好辛苦

湖人第一節係威係勢，打到好似勇士咁。
之後一收起lonzoball成批顛狗咁跑。。 o
jordon clarkson難怪咁多年都打唔起

有d失望randle

靚仔過76 ben simmons

腦部發展出咗問題

好多衝動又無謂既犯規

打撚死我咩波波

Parsons夠靚仔喇，又唔見你地吹奏 🙄

打到第3年個腦仲未開發..

辣殺唔值得吹奏

真係有價好放 btw都唔見得會有好價

想知而家牛佬喺美國係咪仲俾人吹奏緊

個腦開發唔到天生

刑天巴打講兩句

報應

會唔會有刺迷去捕佢

捕佢都冇用
都番唔到去lead 20分嘅時候

開季

我回來了

隊長好似打得幾好幾勤力

身為佢ex 都替佢開心

lonzo ball bust

留意到唔少我潮手足番晒黎公海

你係唔係講緊我?

流浪狗

B嘴

rubio才是流浪狗

?

唉好心潮人球迷唔好玩啦 咁樣想入Playoff?
老實說 連木狼3子都要走一個 (Wiggins咁搞法trade走都唔係無可能)
潮想用Randle,JC,新KD重建?
睇番大家覺得應該用既正選陣 3個都唔係入面 想點?
Nance同Kurzma好明顯係唔小心好彩執到寶

你係杜老母？

kd帶防毒口罩去中國比大陸佬屌
利申睇fb個個籃神

真，快啲放Wiggins同Towns
木狼真巨頭係鐵爺，雞巴同警鐘胸

大陸D空氣咁毒，戴口罩好正常丫

無帶防毒面具已經好比面

我無話放城城喎
咁Wiggins真係打得唔好喎

城城基石啦

玻璃心又碎了…

WIGGINS搞緊續約喎TRADE走

一個BALL足以重建

用錯假膠ac

係都謝夫鐵先啦 幾時輪到城城做基石

做咩唔開心

都唔覺得湖短期會入到 西岸太癲
反而覺得木狼唔會穩入 可能得678左右

下
有新木狼三巨頭，仲留Wiggins做咩
拎佢黎換啲輔手幫謝夫鐵爭冠仲好啦

講真，襯依加價好同NY換隻Noah返黎有得諗
肥T一定可以Make Noah great again

跟手拎trade走0防Towns換Deng比DPOYNoah打正選

咁樣一矛四盾陣就成形
再有Nate同JC後備搶分

咁公牛今年拎冠不是夢
[img]
[/img]

興奮得濟打錯
屌你老母

假膠得太明顯，呃唔到人

扮假膠 都比d誠意

我真心愛謝夫鐵同肥T
依加先覺得RR鳩走得遲

Towns既Trade value應該係全聯盟top3，有無人唔認同?

又好似係有錢佬玩開嗰啲加氧罩
最神奇係IGGY都有個掛係頸反而冇人理

1. Curry
2. KD
3.LBJ

我

AD>KD>Antetokounmpo>Teague>Curry

老坑30M + 完約 + no trade
top 50 tradr value都冇啦青

Terry Rozier>All

NOAH個個係優先座?

咪係，no trade真係搵鬼要，仲要又老又痴波

Waive 左佢囉

遲早變過街老鼠

Top 5啦

Ad>lbj(強隊)>字母>curry($$$$$+經驗)>wb harden kd towns 等等

笑左
lbj第二？
冇Jeff Teague?

AD, 字母 , 可愛
無乜點諗已經有3個

Kd二世可以單換pg架

當時情況又真係得喎係潮要人食埋釘啫

而家謝鐵夫殺你全家咩jer住曬

Twitter王>牙Ben>牙豬>其他人

潮：喂你要得KD二世即係都放棄治療架啦，不如唔爭在啦

玻璃要搭pick先有人要架

等睇後日鐵爺屌爆Curry你就知死

你試下問網隊要唔要？
貼pick添

收皮啦
謝夫鐵 untouchable
你睇肥T賤賣隊長黎搶鐵爺就知啦

留名睇jeff teague俾人燈到成材

本身就已經係廢材啦

原來kuzma已經變左做未來曼巴

佑打錯?

Ball>fisher
Randle>表弟>Bynum
ig=kd>artest
Kuzma=kobe

紫金皇朝再臨

唔係

打錯佐

忍唔到

Bynum>表弟
少左個gasol

有冇巴打覺得湖個前景黑到西咁
而家虎扑仲吹奏緊既INGRAM仲係ON99咁, 我估佢十成九都會變水貨
丫波哥再唔改射姿分分鐘連0809年RONDO都比唔上
冇身型優勢, 剷籃又唔快, PNR一定唔會射波咁濟
惟一亮點係褲子馬

ON撚9
BALL＝MAGIC
新KD＝JAMES WORTHY
RANDLE＝ODOM

hupu唔係大多數人都唔睇好ig咩

仲有大部分一堆人覺得佢好有潛力, 不過都有堆人開始覺得佢會水
我就由頭到尾都覺得佢係水貨

我就覺得佢身高手長手極有限

但真係唔知潛幾多季先成才咁解

始終佢隊閪波唔會有耐性等到佢25，6歲先成才

個陣KD都俾足時間佢鳩打左兩季先有野睇
但潮上季有DLO今季有牙波佢仲有得幾多

而家班湖粉仲安慰緊自己, 話IG得19歲慢慢培

Zubac=張伯倫

咁又唔好咁講，kd rookie時期無限出手權下都叫有20分一場

但上季你比無限球權隻ig仔都是會有場均18分啦

其他隊可能就得，湖依隊野比盡你打完rookie約，唔得就trade架啦

如果今季仲係拎得12，13分場均個trade value一定跌得好甘

一場射夠50球

當全部2分
50x40%x2都40分

猴活preseason都
退化得咁快

KD第一季20分第二季25分, 生涯最低命中就係第一季43%, 咁都叫鳩足兩季咁IG第一季叫咩

佢D籃球智商真係好唔掂

技術性調整

佢估佢系老大咩

身體能力再差左一級
同埋防PNR成日唔跟出少少,企死係底任人射中距

經驗唔浸邊有牙

猴每次都係OFFSEASON放料呃尻人
又話射三分又話射罰球
今日

好彩冇泥禾網

班湖狗上季j佢 bbiq唔上腦同埋瘦得黎夠膽殺入去唔怕對抗。

但今季打左2場波，屌緊佢上腦黑洞同埋唔射波咁撚瘦學人下下爆入去

笑死我

講緊唔理戰績任鳩佢隨便打啊
其實話過佢鳩啊

今日都叫入左球中距擦板

成班笑鳩新kd
遲下打起左bin鳩你地c

練同落場打係兩回事黎

佯攻黎
計謀之始是要讓敵人知道你的下一步
跟住鳩猴就會用中投射撚死你地

下年TRADE過爛網清釘架喇

真牙
垃圾塞件啡先系辣殺

左手curry同新kd聯手bin9你地

屌你真係季季都咁講, 你唔悶我都悶

猴活在下很大的一盤棋

黑暗兵法你識條鐵乜

踢波果個

😅

一年差過一年
佢d腰傷 有無咁嚴重

呢兩樣根本冇衝突

Kings個fox唔錯

腰傷仲衰過腳傷丫

咪同我爭

今年真係最後一年大約，再下年就要好似其他前東岸明星一樣跟我皇打波

Lue將以Kevin Love改打先發5號位，Jae Crowder打4號位，而Tristan Thompson則打後備。

Lue上星期向Thompson提到陣容上的調動時，指Thompson都願意接受，更表示要成為最佳第六人。Lue「他很優秀，一切就是這樣，我討厭這樣的對話，但他很好，他這樣說"老兄，你要我做甚麼都會做，教練，那我就要成為最佳第六人，我明白現在發甚麼事"。」

Thompson「我明白Lue在艱難中作出決定，當我跟他談話時已經看得到，但我跟他說我是一個不用他擔心的人，我是以球隊優先的人，我明白一切都為了勝利，如果能取得勝利，那就大家都開心。」

最佳第6人 錢已袋理撚得你 1600萬後備中鋒

第六人擺個搶板既
LUE個八千戰術真係博大精深

有籃板有球權丫
計過曬數

你都唔錯

TT呢?

計我話lbj打第六人算啦，又老又廢

用佢trade番榮縮番黎算

講開又講 如果易建聯而家先出道 成就一定更高

態度已經唔得啦

易帝係NBA D效率好低
只可以話有射波,一定唔可以話準
防守同籃板就普普通通,溝通能力負數

綜合能力一定贏到唔少人,但係唔係核心命就最好專精一兩樣
樣樣有D=樣樣都冇

態咩度
佢好明顯係性格問題

講開又講 如果鄧肯而家先出道 成就一定更高

唔覺得佢而家出道會好似當年咁有咁多機會

佢幾時出道成就都肯撚定唔會低得去邊啦

我反而覺得Anthony Randolph如果而家出道就一定好好多

咪就係 返去做土皇帝好過啦

都冇乜勁內線

佢都唔係勁，單純內線跳跳虎速度快

當年2k唔知幾多湧士用佢好撚勁，block到對面仆街

所以咪話岩而家打
咁既身高靈活性仲有blk shot能力

打中1鋒位同跑狗快攻

笑夠未

而家出道就唔會係狀元
冇壓力下可能做到個稱職role player

其實k brown冇壓力下可能真係可以打得稱職

唔trade嘅話續約 俾幾多好呢？

2000萬4年

佢今季冇18分一場就係咁先
阿牛都係
湖又要砍掉重練

Ball對我皇會唔會俾佢sm

無PICK 點重練...

上季得九分 今季一黎就要進步兩倍有D難度喎

學禾網沉淪返一排先

in pg i7s

以為ball 哥今日會爆20分 + 6 + 6+ 咁 sosad]

黃蜂，jazz 估唔到打得唔差
playoff應該ok

Jazz
西岸咁激

據NBA記者Sam Amico報道，多名消息人士透露，當騎士在決定裁掉一名擁有保障合同的球員時，RJ可能成為目標。

勇雷箭刺雀艇鵝金

橙，當初求人打多年，而家炒人

唔係前一兩日傳佢去太陽定乜咩

覺得狼仔托7都仲會入到

傳活塞想要佢同fyre

去湧士

屌真係好撚難揀後幾名

無source你話你老母想出道都得啦

垃圾東岸想簡八隊都難

翻爛網

2011年，羅斯當選NBA歷史最年輕常規賽MVP。

2012年4月29日，公牛主場迎來與76人的季後賽首戰，左膝前十字韌帶撕裂，賽季報銷。

2013年11月23日公牛與開拓者的比賽中，羅斯在下半場遭遇右膝內側半月板撕裂，又一次無身體接觸的傷病提前結束了他的賽季。

2015年2月25日，羅斯的第二次復出讓他健康打完了46場比賽，隨後再次遭遇右膝半月板撕裂。

2015-16賽季是羅斯在公牛的最後一個賽季，因為腳踝、膝蓋、腹股溝、臉部等多處部位大大小小的傷病，羅斯共缺席了16場比賽，然而這已經是他MVP賽季之後出勤率最高的一年了。

2017年4月，羅斯左膝半月板撕裂，再一次賽季報銷。
傷親都係大鑊嘢

有架我上面有po過 唔追po

湧箭刺雷金狼拓鵝
其實除湧之外西岸好難估 第二三都唔多肯定

田徑金塊

第二應該係箭雷刺三簡一 我覺得應該雷>刺>箭

依加去太陽仲有冇得救返

忍唔住cut左出嚟

真係型到

Fox parker wall pb 唯四清泉

清泉準則係咩

處男

睇返大傷應該係半月板 X 3 + 十字韌帶撕裂 (現伇黎計係咪parker 有機會似 , 好似3年2次十字韌帶撕裂, 不過唯一係parker 傷第一次後打返起,仲勁左, rose 傷左後已經戰力大減 )

其他腳踝、膝蓋、腹股溝、臉部應該差唔多每位球隊都有(如果搵 kobe 或ai 應該全身都有傷都似)

Par咩ker
有咩機會
係咪想收刀片？

冇主人既流浪狗都咁惡

你主人就流浪狗

聽日終於到我雷了

都唔係full team 西書唔出

期待okc vs湧士

西書做完手術翻黎又upgrade

我jazz會入到

嘩 屌

The NBA is shaking up the All-Star Game by no longer factoring conferences in the makeup of the two teams.

The league announced Tuesday that the 2018 All-Star Game in Los Angles will be the first to not feature a matchup between the East and West.

Instead, two captains will be determined based on who receives the most fan votes from their respective conference, and will draft players from a pool of All-Stars.

仲要係幫 charity 打

可能想係all star開始取消分岸 試下水溫 不過有得睇揀隊友都幾好 又睇到佢地邊個係真朋友

其實冇分岸pick人會好混亂

如果兩個隊長同時選中多個相同隊友咁點？ 不如抽波仔。

應該輪流揀

咁東岸果班可以抖抖

俾人揀剩冇人要果個會唔會好尷尬⋯⋯

你都有黑氣石

不如分美帝同國際聯軍仲好

咁咪變左新秀賽仲悶

美帝個邊贏硬

睇少煮

樓主Jeremy Lin的nets vs nyk開波了
不過應該無人睇

佢話隊長輪流揀姐，未決定點樣揀，可能真係輪流抽波仔

睇睇下就要轉去睇thunder vs rockets

個陣好好J

少煮都係打返sg算啦

Rondobb

終於有雷霆睇！

又一隊兄弟籃球

一節論
Knicks 個法國仔傳波都好過佢

Dlo頭先有兩球單打我紐新仔輸左

有無巴打有火雷 個場既手機link

火箭

Westbrook唔出

any link?

YOUTUBE搵就有

無未到公司

MELO~~~~~~~~~~~~~~

Paul george block 7 capela

MELO CATCH AND SHOOT正到

Melo好勁

就咁睇呢場都覺得西岸來緊好好睇

即係吾皇同手感

成班費ching係度睇波

Melo fit到

扮工都可以睇

茅人睇鵝？

Tucker打C

雷箭吸引d wor

Carroll回春

廢撚到

PG + ADAMS 個防守

無計,nene同black都唔打

無左nene 知殺入，進攻立即差咁D咁

個個去到火箭都立即識買飯

除左anderson之外其他都防得幾好

雷個PG係GRAXXX? 唔知佢打緊咩

成班鳩衝撚

進攻好順

波叔d派牌真係

今日幾場都想睇，尋日得一場想睇

roberson

燒鵝今場齊唔齊腳

luc+tucker防守好撚勁

Rockets打個run巳經lead 10分

火幾時出中國人

Air波

啦啦隊

唔知公牛要重建多幾多年

齊呀

我自已覺得 OKC 果場 Westbrook 唔出無咩參考價值

Agger

痴左線

3分著火

點解Felicio呢條友仲有波打

唔炒嘅屌

波叔D傳球真係

cls 3分

j死me

依隊箭攻力應該同勇同級

真係比你講中
羅網搵 Lin 打好多無球，好多時都係 dlo 控

ryan 基石 瘦身成功
ryan仲瘦過之前

防守呢

有壞人係到 你話呢

harden今日d傳波好鳩

搶三雙王

上年有中遊 今年要練到前十啦

基石表示波縮傳得啦洗乜我

火箭手感好到呢呢一個run

前湖人少主今日睇似okay左

已經11個三分

而家佢唔得有luc同tucker頂

尋晚蒲完

係 之後基本上全場都keep住一個喺場度

LIN頭真係去到邊隊都好難有正式PG位打

我紐d防守真係

係之後全隊keep住一個 即係你要失業

睇你聽日咩數據

防守落力左，至少今場唔係負資產
但係傳控唔見有進步

當天子流架 中国kd

都係自己黎多 但手感真係幾好

肯定最少16+5+5啦 好似牙波甘咩

同 Kobe, Harden, Walker 夾無得打主控可以理解
但係配 dlo 都要打無球就 ...

防守進步左依樣真 block

傳球靚波你睇

gordon

capela好想crossover

Harden控即刻俾人打個run

MELO~~~~~~~~~~~~~~~

pg melo一開始認真打姐

Melo表示我仲係得分機器

preseason 兩邊輸同撚 都唔作準啦

仲有雷都未齊陣

證明左少煮既級數

雷火preseason打到po咁

樓上條YouTube link好似死咗

仲早chur 想要岸第一 ？

真G6

westbrook喺埋到應該贏到箭

唔定 1+1都可以<2

起碼唔會上年咁冇左Westbrook就即刻畀人大炒 多左兩個得分點

識唔識計數3肯定>2

肥頓key 無good look
全部英雄波

今日nene講明係輪休

單春po撚到adams狗咁

全部單打

新手留明有咩要留意

冇

依度好多吾皇fans

3個單打>>>>>1個單打

迷河是硬道理

唔準提parker十字韌帶

Right,聯盟現役最強3個攻擊線

又嚟

一波流

箭啲3分

harden同capela今日真係超西

鳩到

基石學吓波叔控制TO啦

真正手感三分隊

洗唔洗牙，preseason姐

adam邊忽似24歲

canon比波叔一下拍走個波

基石下季仲想拎TO王?

基石想點撚樣

Pelicans

上季已經系

7:22

搞咩黎

打公牛都打到貢典入po牙

仲要係無留力

基石

下半公牛防守好咗

有幾可會吹呢D

cls gordon

屌
公牛差唔多已經係聯盟最廢
仲要比人反cup
Gentry真係垃圾

ref 好鳩

波叔 7ast 0to
基石 10ast 7to

On paper明明好勁

雙塔打進攻

有10助先神奇
剩係見佢傳失

咁樣點入playoff
不如rondo做埋coach 算

Rondo+雙塔打撚死人都得啦
開季仲係咁炒鳩佢揾mcfail好過